好心班臭雞收聲啦

你鍾意俾人屌係你嘅事
唔好係到鼓吹扑野先係潮流尖端
非處係古董好醜好無

連登有好多小朋友真係唔好教壞下一代
我死唔信到時你會咁教女 真係好羞家

問心啦
如果俾你揀多次
你會留處俾依家嘅老公/男友 定ex？

過咗去嘅事知道好傻好天真咪算囉
但又因為自己非處見到人追求處就心理唔平衡
係到笑鳩處係out嘅表現

如果有得揀
你老公/男友一定想你係完全屬於佢
只係現實唔可能 先話介意咋傻西

利: 非處